HTC G7(A8181) 移动上网设置

1、主页面-设置-无线和网络-移动网络设置-接入点名称-menu-新接入点名称2、先新建第一个接入点。接入点参数如下：（1）cmnet名称：cmnet接入点名称：cmnet代理：默认(未设置)端口：默认(未设置)用户名：默认(未设置)密码：默认(未设置)服务器：默认(未设置)MMSC：默认(未设置)彩信代理：默认(未设置)彩信端口：默认(未设置)彩信协议：默认(WAP 2.0)MCC：默认(460)MNC：默认（00）身份验证类型：（无）接入点名称类型：default 这个设置完成后请按手机上的Menu键保存 然后再cmnet的后面到时会出现一个选择的原点，等你把三个都设置完成了后，一般都会自动选择cmnet这个，没必要选其他两个的其中一个。（2）cmwap名称：cmwap接入点名称：cmwap代理：010.000.000.172端口：80用户名：默认(未设置)密码：默认（未设置）服务器：默认（未设置）MMSC： 默认（未设置）彩信代理：默认（未设置）彩信端口：默认（未设置）彩信协议：默认（WAP 2.0）MCC：默认（460）MNC：默认（00）身份验证类型：（无）接入点名称类型：default (3)cmmms名称：cmmms接入点名称：cmwap代理：10.0.0.172端口：80用户名：默认(未设置)密码：默认(未设置)服务器：默认(未设置)MMSC： 彩信代理：010.000.000.172彩信端口：80彩信协议：默认(WAP 2.0)MCC：默认(460)MNC：默认(00)身份验证类型：(无)接入点名称类型：mms这样就算设置完成了 记得按Menu键保存先 保存完成后退出主页面按拨打电话键  拨打  ：*#*#4636#*#*   自动出现：手机信息，点击一下 把页面拉到最下方，看到：“切换DNS检查”点一下切换成：0.0.0.0 allowed